支拿文宣想幫支共洗白

支拿抄我地文宣己經唔係第一日既事..但係呢班人可以無恥到呢個地步想話支肺爆到依家咁唔關佢哋事..

好嘔心
兩個月都無就當人失憶

山寨文宣d美感好差

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手